【1Q】李斯 蟻多嬲死象 infinity way

仲有咩答案係成日岀現？

陸高遠

木鹿大王

爛牛怕熱

想搵返答案係李斯個post

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

重有我堅尼米拿

到底有幾ON9先會諗到D咁既答案

有冇infinity way 原post

豆沙包

IQ題：世界上咩路最長？

蟻多嬲死象

再加 屌你老母

答案係不存在既生物呀

因為Null=嬲

想搵返即刻駁嘴個post